爸爸的车

幼儿园的时候我老迟到,睡不起.有一次早到了,幼儿园静悄悄的,几个小朋友和老师在一起,老师说:茉茉你今天没迟到啦?我说:嗯嗯,爸爸的司机开车送我来的.然后老师说:你家那么近还开车来学校挖?我不知道该如何回答老师.之后我就再也不坐爸爸的车了.有几次爸爸的车遇到我,就很缓慢的开在我后面,我在人行道上偷偷的回头看爸爸一眼,接着埋头走路,好像不认识爸爸一样的.爸爸的车经过我身边,我看见爸爸和司机都在冲我微笑招手.我也跟他们招个手,好像不是爸爸一样的.然后爸爸的车超过我,加速,开远了.怅然若失.